★700已成過街老鼠，似被石藥取代

冇$ buy

want buy石藥

即入700

多謝貓哥

why u here

老貓仲未中暑?

又燈石藥